男左女右 一樣照受 入黎留個tg吹下水啦

扮工扮到好悶啦
無論係一樣扮緊工既你定係溫緊書既你加個tg做個朋友吹下水啦

返緊咩 full/part time?

full time啊
垃圾會計狗

逼科？

唔係啊
big4就無咁得閒啦